天水圍即時

有冇住天悅天晴麗湖美湖個頭嘅人聽到有人大叫？
3點幾同4點幾分別都都有男人聲大叫 似係有事發生咁 但望落街又好平靜